# C'est terminé

🥳 Félicitation ! Notre entreprise dispose maintenant d'un gestionnaire de code source centralisé avec un premier projet dessus.

Les équipes sont maintenant formées à la gestion de configuration et va pouvoir faire de la revue de code.
